大家支持立場新聞

籌款箱係鵝頸橋行前先
大家一齊捐錢